梁天崎唔係香港英雄

香港人唔配有天崎 ？
香港英雄？

係唔係依家只要 「鬧政府，打警察」 就可以做香港英雄
唔係，至少我唔希望係

睇返條片 成個MK仔打交咁
係唔係香港人已經無哂批判思考能力？
係唔係全部警察都係黑警 全部都係要死全家？
警察訓低左係咪要圍埋去打撚到佢起唔到身為止？

講真 你地都係為左選舉姐，洗唔洗洗腦埋成個香港想港獨。

我想講 梁天琦 係連稱得上一個有理性既香港大學生都不如
仲要係HKU畢業 係唔係將香港當成左自已宿堂 自已大哂

梁天琦 係連畢業都成問題既有問題大學生
我都想知點解佢讀到哲學 究竟邊個哲學家教到佢咁

梁天琦唔係一個 Well-educated 既 香港公民

香港人 可唔可以清醒一點？

收皮啦

你啊樓主
夜啦，收皮啦

天崎？ 天琦？

屌你老母，你老母係雞係公廁

無教育程度打錯字

天崎？佢幾時變咗日本人？

樓主有先見之明
樓主先係真正香港英雄
SUPER!

我都想知你地班憤青（梁天琦）係唔係全部都係咁

如果我講既野有一句 係唔岩既 可以同我罵戰

名都打錯就好心自己摺埋啦屌你老母

樓豬幾時代替法國消滅俄羅斯

羅剎國

唔好提了

以後唔打俄國

俄國民族痴撚線 又凍

批評唔係問題
但如果你想話佢唔係英雄
咁應該係否定佢暴力抗爭哩個行為

打交似爛仔，讀書唔成，哩啲唔係理由
如果有日佢打鳩劫匪保護阿婆，用你哩把尺佢一樣都係錯

用哩啲理由反咉你同藍絲老屎忽一撚樣

請善用起底功能

暴力抗爭都係有理由

唔係想 暴力抗爭 就去暴力抗爭

咁樣係為左選舉

我唔鍾意梁天琦同佢班鐵粉， 但我都覺得樓豬on撚79 成篇野無point, 你先係想洗人腦嗰個

邊度？

任何有參選資格既公眾人物做任何野都可以解讀為'為咗選舉'
讀哩啲誅心論係多餘

其次，就算係，又點？
如果件事係啱，佢有冇私心都支持
唔啱，有冇私心都反

講動機係多鳩餘

近排輿論都指

小販文化 唔係 香港文化 （新年限定）

咁究竟暴動係為左咩

一句
佢幫民主做過咩?

邊個有權威界定？'輿論'係權威？
係唔係香港文化同件事有咩關係？

係唔係依家只要「鬧政府，打警察」 就可以做香港英雄

係呀，因為個政府仆街抵鬧，警察如作為爪牙亦抵打，
民意就係咁，你唔鍾意可以離開香港

樓主叫共狗

近排學者認同 輿論 係權威一種

梁天琦暴動當日稱「要保護城市同香港文化」

可以睇今日蘋果動新聞

樓主啲講法同啲廢老共狗一鳩樣

黑警雨傘個陣打左幾多市民頭破血流呀
你要記住制服團體永遠都係代表住全部人架啦
南京大屠殺夠唔係全部日軍有份殺人啦 中國人咪一樣咬左幾十年咬到依家
弱智就唔好打咁大篇文出黎扮哂理性有思考咁

警察濫用暴力 要受法律制裁

市民濫用暴力 都要受法律制裁

法治人人平等

點解要用戰時案例 如果係當時 係真正既暴力抗爭

用返你個邏輯

難道梁天琦打人叫港獨 就可以代表香港所有人嗎

依家五毛高級左咁多既
呢個可能高級啲喎

佢目的係咩唔重要，要睇係睇效果

嗰一晚，本來小販賣野食俾市民，有人自願清潔，相安無事，本來每年都係咁，但嗰晚差人清場。

出咗事後，之後嗰幾晚，以至往後幾年，維持番之前傳統唔再清場。可以合理推斷，如果冇出事，應該以後過年冇小販擺檔

成件事既效果，就係保住小販擺檔哩個傳統，以及香港多咗幾單暴動官司

係值定唔值好多角度，我冇意見

新嗰堆， mr joe, space rocket, 霍金轉身，都係玩扮中立

多謝你既理性討論

心理分析：樓主自比拿破崙，應該係成日想做英雄嗰類人，唔抵得梁天琦被封英雄，就出嚟搞事，真係好柒

拿破崙師兄，請問你企喺革命黨定保皇黨嗰邊，要做拿破崙都要企啱邊至得架

睇多d新聞啦垃圾
香港一早無左法治啦
警察打人 有幾多單真係做野？ 做野既 用咩罪名落案？ 判幾多？
市民？ 郁少少已經比人話襲警啦 仲要法庭已經假定左警察係「誠實證人」
之前暴動案 大把死黑警比法官話作口供 最後有冇任何一個比doj charge 老妨？
幾多黑社會藍絲打人 黑警放走？
法治 第一步係唔選擇性執法呀
法治 係包埋以法限權架垃圾
唔係支那成日強調既守法咁低層次呀低級五毛

從來 社會點運作係depends on 政府
真正國泰民安 有公義既
撚有人會出黎咩
要怪就怪政府/黑警 多行不義啦屌你老母

見到你咁講已經知唔使覆你條傻鳩，
香港人無可能唔知「法律面前，窮人含撚」。

其實呢啲咁激嘅行為只會令香港更加差

大陸會因為咁樣更加想控制香港

唔比香港搞事

如果有個叻嘅人

可以唔聲唔聲 枱底下做野

到適當時候走出黎反咬大陸一啖就好

我係革命果邊

但係你要知道 法國大革命 有分 兩邊

一邊係濫用政治暴力既 一派
一派係主張溫和民主

我係溫和民主一派

邊個玩嘢去咗中大女神度寫「香港英雄梁天琦」呀

當然歷史都係溫和民主既真理勝利

佢就梗係唔係香港英雄啦
湖南英雄可能係

咁咪各有各做 屌柒人做乜9

係咪我記錯左
法國大革命 有溫和民主派 ？

成王敗寇

下, 咁樓主你覺得邊啲人先係香港政客典範?

同你罵戰都曬氣啦

係唔係大部份有打人既黑警有受到法律制裁先 市民俾人起訴個比例同黑警俾人起碼既比例差左好遠囉
法律人人平等?你邊個平衡時空呀?
你拎一個制服團隊同普通市民比較??有時候打d似是而非既例子去幫黑警去洗白有咩用黎?
梁天琦係唔係英雄依樣野就睇你係咩角度去睇法
但係借踩梁天琦spin去支持黑警就真係搞笑左d，你大部份黑警打d無反手既市民打得咁過癮就預左會俾人打架啦

你問下共匪六七個陣為左咩。

天琦呢啲都叫暴動嘅話，日日世界各地都暴動緊

香港大學都唔係well educated
咁保蝗黨入面個啲全部都只係冇教育嘅畜牲

香港係一個已發展國家 受高等教育保障

好似係

我係認同

示威者訓低左係咪要圍埋去打撚到佢起唔到身為止？

你九唔搭八

對比起雅各賓派 係吧

當時人權 同 生命 係無依家咁重視

無

係。

柒頭樓主回應下我
定係應唔到呀

已發展國家既抗議 都係理性 我相信

雖然個別個別個警察 案件 都有判 但係你地都會覺得判得唔夠重 我都係咁認為
但係唔代表政府有錯

三權分立

係有三權分立就無DQ啦

一件事還一件事

我係唔妥政府的

雖然我都唔太認同梁天琦同黃之鋒班人，佢地擺明玩野，又唔夠膽放棄外國護藉
但你竟然睇蘋果新聞就想討論時事?
全港最不知所謂既新聞媒體之一，你睇蘋果黎認識香港,認識政治就已經係敗筆

咁你收皮啦低學歷低端人口

乜撚野一件事還一件事呀
你講到三權分立 我咪拎唔係三權分立既例子出黎囉
仲有我理撚得你妥唔妥政府姐
九唔搭八

仲英雄？呢個世界根本唔需要英雄，係需要做實事嘅人。睇完marvel黑豹就上撚晒腦呀？

咁.... 唔睇蘋果 可以睇咩？ 睇東方 太陽報 香港01?

咁我都係要知表面事實先架。。。

想問下你學歷點樣
好似無乜讀過書咁

你係搞笑過我

自學 哲學 政治 歷史

咁你有乜高見？

希望大家唔好比呢D人搞搞陣搞到
大家真係要幫天琦
大家要積極多少少捐款....幫佢地過今次難關
自從魚革失敗之後我一直番緊兩份工
就係等一個機會
革命就係咁
每個月我穩定捐一萬蚊出去幫佢地
唔係多
但已經係我大部分人工了
希望第時港獨博物館, 我既子子孫孫可以見到我個名

冇睇國際新聞？

不如你POST俾我

我無知 都想見識下

樓主唔係一個well-educated 嘅香港公民

我欣賞你對政治既付出

下次講

同志你名都打錯，我好難同上頭拎funding出糧比你
你好好反省

法國有大規模遊行及罷工，抗議總統馬克龍推行的勞動改革法案偏袒資方，是馬克龍上任四個月以來面對的首個大型遊行示威，期間有民眾與警方爆發衝突。

又block一隻五毛

(吊肥絲mode)右block左一隻五毛

無人想知 咪撚講
唔講 全家死
講左死全家

我問你學歷去到邊
你答我 自學
幼稚園畢業未講錯野一係九唔搭八 一係推論疏散
知道水平 邏輯思維有限

我想問下樓主邊間u grad
你教育程度有幾高
hku grad都話唔係well educated

咁佢地有無多左英雄？

七警同朱經緯單野依家發展成點大家有眼睇，有曬物證人證，片都有埋咁又點
最後判咗啲乜?
香港警察拒絕道歉，聲稱七名警察被判罪成入獄是被司法制度逼害，又為七個犯法警員提供大量經濟援助。
警察喎，同正牌黑社會冇分別
依家夠竟邊個先係MK爛仔?

好吧

要比較邏輯思維

教育程度 係同 邏輯思維 有關係？

一個讀書叻既人 係唔係代表會識好多政治相關既野?識批判時事?

可以睇哂成篇文先
梁天琦係勉強先畢到業

好多大學生都唔係WELL EDUCATED

利申：讀緊大學

唔郁手係咪口交就係英雄呀

其實我都估到有人會 雞蛋挑骨頭

成句STATEMENT批評唔到

我篇主題既論點

我覺得警察都有屋企人既

你地唔係咁覺得 我明白

咁郁手都唔係＝英雄既

的確好多歷史偉大既英雄都郁過手

但係梁天琦無咁偉大囉....

當然啦, 如果你覺得in an ideal world, 人人坐而論道就可以解決問題, 的確唔需要好似梁天琦咁嘅人物.

衰D講句，坐監啦仆街

叫人衝，自己就走

邏要判辦輯思維
首先你要睇得明我講既野
幾時講過教育程度同邏輯思維有必然關係
係分開2條問題黎
問你教育程度、知識水平去到邊（再上一個回覆）
係睇得出你講野1999呀明未
再講你邏輯思維 係講緊你諗野跳黎跳去呀
明未呀 仲話大學生 邊間咁巴閉呀

港獨都係in an ideal world

鍵國 講獨

你老母就挑骨頭
原來係人權撚，有乜野事都搬全家出黎

驚俾憤青 圍

唔講讀邊度 哈哈

走咗而家就唔使受審啦.

走你老母呀
佢係第一批衝既人
第一批殺出馬路既人 （佢係正向天開槍條友隔離）
第一批比人拉

睇蘋果就一定唔會知道表面事實啦
南華早報，明報，星島呢d你唔講。你講東方，太陽報，香港01。
我真係唔知你點樣可以分析到d岩既野出黎

藍絲廢老tone
垃圾

其實有邊句係啱

係呀.

但你而家唔係講緊梁天琦嘅理念(港獨), 而係講佢嘅學歷(well educated)同行為(武力抗爭)喎.

又關有冇英雄咩事？

佢同我講緊理念我先答港獨

因為據你地既邏輯

天琦 沖出去打人 叫人打人 港獨！！

就係香港英雄？

岩岩個回覆都有提到

天琦為香港爭取到ｄ咩

單機啦

不如睇下其他國家既人會點做

我幾時有同你講理念?

香港建國漫漫長路，要由復興華夏文化做起。
如果依家由港獨派管治香港，我真係第一時間走返上大陸住。
梁天琦得到支持只係因為佢將香港人，特別係後生仔，果道怒氣發洩出來，
僅此而已。如果佢真係有心從政，請問佢而家去佐邊？
比人DQ就收皮，無後續既港獨／自決計劃，咁樣都可以叫英雄？連幫孫中山挽鞋既資格都未有。

望一望樓豬id，五毛新account

係連登反黃根本就係自殺行為

嗯... 睇完都未知有咩特別

全部都係議會啊..

但係本民前有無舉
維護小販文化既牌？

啊唔記得左

係選舉年

睇到依個位真係笑咗出嚟.

Actually 我係黃

同你罵戰有咩用?你都唔係一個理性既人，基本上同你講咩都浪費

憑你呢句我都覺得你係好唔理性既人

佢只係一個大陸仔扮香港人呃下錢

其實旺角衝突果年已經係本民前第二年晌旺角度幫小販清理現場.

成班支那畜／五毛

連崎定琦都分唔清
入返你老母個窿度啦

Well, 我唔係本民前既人 憑網上既資料唔會知

睇黎你係本民前既人下

星島?

星島早排先報導律政司放棄查UGL案

即係你講得同你罵戰先係理性?
本身罵戰呢回事先經係ON9浪費時間，我道理就交待左，你唔撚聽我就唔想理，基本上我既選擇就係咁多:1.放低我既理論2.見到你本人打到你殘廢。

而你俾我選擇係罵戰，我俾機會你理性解釋罵戰唔係ON9浪費時間。

死返去你個香討狗竇啦

拿破崙係企係羅伯斯比爾嗰邊，即係極端激進暴力派呀on鳩

你先設已經係覺得自已好理性 覺得我好唔理性 唔需要同我罵戰

你好唔理性

香港邊個有為民主做過咩?

我知

我前世衰仔

但係我再世係支持 溫和 個邊

sor，咁佢用3個新聞媒體，我都要用3個黎講既 星島比上不足，但比起其他個d都重有公信力既我覺得

將政府同警察呢兩個詞做紂王同走狗就符合，證明呢個STATEMENT只係維護政府同警察，而無心論證政府同警察是否抵打/屌!

// 在因哭泣女孩事件「入屋」之前，本民前一群人做的，是除夕夜在旺角派貼有「我要真普選」的黃氣球，與走遍旺角、黃大仙與九龍灣的新春夜市，放下竹簍與垃圾袋，希望可以勸導小販與市民保持清潔，以示小販夜市並無民建聯區議員所言的「衞生問題」。 //

唔識嘢就睇多啲嘢, google幫到你.

你要溫和應該做拿破崙三世囉

哈哈

偏幫咁講，你而家根本就係太歲頭上動土，踩入黎一個本土派立場較多既地區串人，負皮你係應得既。

中立，梁天琦唔係英雄，但佢絕對可以為呢個時代留下名字的人。

點解會有咁多人支持佢，就係對呢個政府不公義既一個迴響，Day back 到佔中（係丫，又關佢事）。如果689唔閂閘，Lock 住班學民仔（先唔好討論佢地既做法時否正確。當日唔係連條金鐘天橋都Block 埋， 咁班人就唔會就出夏愨道而成佔中（鐘？）

之後既所有野就有歷史記錄，和理非非，佔中三子，Tear Gas , 到黑警暗角，旺角扑頭等等都成左年青人既烙印，見到咩？ 之峰比人鎖，三子比人告；對比黑警？ 打完幾年先埋單（而家仲話上訴） 旺角扑頭竟然可以比人話係手部既廷伸，事主係抵打等等。做就左一個對立既局面

黃 VS 藍
政府（警察 )VS 市民 *PS 我係相信警察只係政府既棋子

前事完，到天琦既出現，就係在這個時代出黎既人，佢有咁既行為（或到而家所有統稱為本土人士）唔出奇

魚蛋革命，就是一個正正政府VS市民既例子，市民都係想賺個錢過年（引用子華神一句：搵食啫，犯法丫？）政府就係要倒塞呢個問題而出手。而引起呢個革命。

總結，天琦唔係英雄，但佢可以成為呢個世代既代表人物

我剩係睇蘋果

我講左D咩自己思考下

我唔係想指蘋果公正 但係佢係最熱門同有動新聞

我會思考下係唔係有既有立場

點解well educated 就唔可以打人？

你件柒頭敢覆我未？咪潛水呀！

香港係排最後, 小兒科

哎... 咁的確唔係一定

但係跟據 我地香港 社會既行為規範 打人就係壞人 得MK仔先會打人

咁我覺得打人唔係係高等教育下係有理性既做法

白痴仔

即係你預設打人就係錯咁解咋喎，俾埋機會解釋你文中罵戰咩意思，我就講撚左罵戰本身就包含唔理性，簡單我淨係出"屌你老母"都係罵戰，而我只有興趣篤爆你D on9野無興趣罵戰。

不過睇你回人地D論點得多謝就知你多撚餘，隔一排你又會重覆你D歪理，不接受"論戰"，咁就正正符合浪費時間啦。

講下講下我都浪費左幾個POST時間，我真係屌你老母臭閪，扮理性耍無懶五毛死全家!

打人 = 畜意傷人 = 犯法

係香港法律下係錯

嗯

打人係錯

好多壞人，巧驚驚呀

我而家咪就係話你剩係睇一兩個source, 得到嘅資料唔足以達至全面嘅結論囉.

咁我而家同你講, 本民前係第二年幫啲小販, 你可以收番"選舉年"句說話未?

判哂吧

即係你都覺得佢哋係壞人呢

#158787

好吧

你解左罵戰我先駁你呢個幼稚論理

你先答你係唔係要罵戰?定其實你要論戰?請你攪清楚先!同埋你要答應唔會就咁一句多謝覆就無下文，下次你要收返你D歪理落你老母個閪度。

第一, 法律只係判決社會嘅其中一個準則.

第二, 法律都要講innocent until proven guilty, 要視乎行為嘅前因先話有冇犯罪. 就咁話一個行為犯法就一定錯晒, 係武斷.

敢覆我未？垃圾到咁仲話要耍人

咁天琦判完

我地再睇下有無錯吧

如果無錯= 都係被判有罪

咁全香港人都會暴動 我希望.. 嗯

講得出呢句就睇得出你乜9 educate都冇啦
我話緊有受教育唔代表就唔可以打人，你拉左去邊？你個邏輯係咪讀phd就可以連環殺手呀？咁讀院長點算呀？

第一, 法律只係判斷社會嘅其中一個準則.

你係咪miss咗依段嘢?

唔該唔好侮辱拿破崙個名
拿破崙個名唔係一啲淨係識喺網上論壇吹水嘅人可以用
你覺得你自己係有智慧嘅咪去參政囉，你有道理嘅自然有人buy, 做到野嘅叫埋你人民英雄又點話

我無讀法律

我用我讀過既書既知識答你

根據盧梭所講

我地之所以要立法 係要令係呢個共同體既人民 建立一套道理標準同行為規範

如果你認為 打人 =/= 有錯 你係唔洗留係香港 因為 你可以回歸自然了

呢D不可一世既口吻見到就憎

社會契約論添.

如果所有生活晌社會嘅人都必然認同法律係完美而唔需要修改, 咁就係議會制訂法律功能嘅必要了. 咁請問你覺得議會修訂法律嘅功能係咪多餘?

無錯 所以香港基本無英雄
只有一班以為幫民主做左野既人係到打飛機
包括本土

咁改左畜意傷人條例

我既預設 打人=錯

我呢句STATEMENT先係錯吧

你認為打人一定等如錯, 係因為你對法律全面接受認同概念嘅延伸, 定係因為你本身認為打人係錯咁啱有條法例都係咁講所以你拎嚟用先?

佢算係一個真心膠/悲劇人物
所謂精人出口笨人出手
佢應該學下熱普城咁口頭勇武做下樣咪算 點會真係落場打鬥
由贏盡掌聲 俾班菠蘿雞叨光 豪言時代革命 割蓆販民
到共匪出手打壓 面臨入獄 先開始驚 仲出席販民飯局
真係大起大落

唔知佢諗返16年威風時光 同黃毓民嘅合照 對比依家處境會有咩感想

哎... 教育？

法例不嬲可以改，否則要立法會做乜？
而改嘅動機係睇人民需求，同埋改之餘要有配套令影響減至最低，
如果使用某種毒品係大部份人嘅需求，又真係有考慮放寬嘅需要，但就算放寬都要防止濫用、影響社會安寧之餘，
正如食大麻都唔係度度地方都非法。
同埋，我舉嘅例子你一個都唔敢答，駁唔到就潛啦，仲要懶得戚，笑死人咩？

如果只不過係假設性既問題 一日未發生一日都討論唔到 回歸現實佢的而且確係暴力抗爭完但係又爭取唔到任何野 反而令到個社會更亂 你地咁都可以話佢係英雄既話 會唔會太盲撐？

Show Blocked User - 拿破崙再世

即係後者啦.

咁警察打人係咪錯?

我唔會識警察條例
做咩好似蘇格拉底咁問我

警察違法下打人係錯

屌你不如睇下個d黑警打人之前 d市民點樣對d警察先啦 當然d黑警知法犯法 都係抵撚死架啦 但唔該了解清楚成件事先啦 唔好以為你地呢d市民無責任先得架 你試下去外國咁樣做 死撚咗啦 不論市民同埋警察2邊都有責任 以事論事 不服來辯

屌佢自己都講左:

打人 = 畜意傷人 = 犯法

係香港法律下係錯

嗯

打人係錯

其實佢就係等於認同:犯法=係錯，佢係完全服從法律

盧梭係以法律作共同體規條，而法律需要共同體認同，即係法律係UNDER係大眾民意之下，佢就相反要大眾先屈服於法律之下;法律係工具為人服務，佢本末倒置成人係法律下既扯線公仔，夏蟲一隻。

政府唔守法治在先
5毛仲話人人平等

傻仔就有份

咁民意話天琦打人無錯咩

民意話打人唔洗坐監咩

唉 同你地班得憤怒激情既本土講道理
遲下殺左人都話為香港

你以為自己個POINT好有POWER?
你唔好忘記清朝本來係食鴉片係合法，你又用咩邏輯決定咩法可以廢除咩法要立?
你連法律THEORY都未有講撚咩!

認同 呢d港獨既人真係好自私唔理其他人感受 講就講得好好聽 最後爭取到d咩返黎

即係有人去飲完思樂冰隨地掉垃圾又要入晒七仔數，
不嬲講緊配套，配套就梗係包埋衛生監管。
我講市民對夜市有需求，你就拉到殺人都應該判無罪，而家係咪市民對殺人有需求？
你就真係要驗下腦啦

民意唔覺得天琦冇打人

愛字頭個個星期仲暴力過佢都冇事啦

基本法話香港人有真普選添

上面都唔守法律要小巿民守足

你肯定市民無武器？市民係咪好多都被人制裁先？戴哂口罩個d做咩呀？咁做唔咁認呀？邊個挑釁邊個都未知？

有撚民意?
好似俄羅斯咁用槍指住人投克里米亞歸俄既民意?
中國既假民意?

同你D法律=至高無上既人講道理夏蟲語冰
孟子日殺紂王就係英雄，返去參詳下先啦。

不如睇吓反Trump大會啲片先出嚟柒？
打得勁過初一大部份都唔起訴啦

乜撚嘢刀把子呀支那仔 死返上去唔好扮文明人

想去屌咪去屌共產黨囉 政府都係共產黨既扯線公仔咋 你估真係有話事權？ 明知抗爭係無意思 係要搞到香港人分化得咁勁

冇政績，英咩雄

佢哋最愛嘅共產黨都係破壞法律起家㗎啦
而家又偷偷地比石油北韓 違反聯合國禁令 國際大盜叫人哋守法 笑撚死

柒頭皮清朝可以食鴉片一時合法一時非法，用咩邏輯決定識未啊柒頭皮?販毒罪咪可以廢除?你有答案未啊柒頭皮?

跟著題目作答啦柒頭皮!

作為極權爪牙，無一個係無辜。
二次大戰嗰時，係咪叫人唔好打士兵，直接搵元首單挑算？

我淨係記得上次立法會開會買咗大量食物
冇乜人食之後全部倒晒 浪費食物兼污染環境

全新過期銷毁嘅有流感疫苗同煙花 處理嘅過程又係製造出大量有害物質

呢啲咪係選擇性失明囉

社會既行為規範 打人就係壞人 得MK仔先會打人

呢句已經on9啦 你睇野無前因後果 亂咁落啲低質結論

你唔好話自己讀緊大學啦

兩者根本冇矛盾

例如我話你係冚家剷
咁你可能出世去到十五歲之前仲未係冚家剷嘅

樓主貴庚？

應該讀緊中二左右
搵存在感想做edgelord😂

啊你好撚野喎"清朝本來係食鴉片係合法"可以理解為同"清朝食鴉片一時合法一時非法"矛盾，"本來"兩個字你唔識解?

睇你都係識字文盲，講咁耐法律THEORY都未敢出黎，一味淨係識話而家係犯法又一時問係咪要廢除販毒罪，人地同鳩左你講廢唔廢除係咩THEORY你自己文盲定當睇唔到咋嘛，收皮啦撚樣柒頭皮!柒頭皮係你口水尾?你獨家自創架?

其實OP係唔係雨果小子/蒸魚嚟？

屌佢自己文盲仲懶人，攪到我好撚老尷!

百姓：這雞蛋真難吃。
五毛：隔壁家那鴨蛋更難吃，你咋不說呢？

百姓：無牌小販影響街道衛生
勇囝：上次立法會開會買咗大量食物，冇乜人食之後全部倒晒，浪費食物兼污染環境，唔見你講？

我冇話佢係英雄
佢既行為令小販擺檔繼續, 哩個係客觀效果
仲有佢係差佬趕人之後先有暴力抗爭行為, 咩令社會更亂, 差人有冇責任呢?
仲有, 如果你以結果論英雄
一個人為保護阿婆打鳩劫匪但失敗, 一樣係"爭取唔到任何野"
咁係咪又係不值得認同呢?

點雞蛋裡挑骨頭
樓主平行時空既觀點幾有趣

SoraSaki San

所以估佢係中二左右
而家係唔係中三四先教邏輯

不如你話市民有咩武器啦 帶口罩有咩問題先?? 講野都on 99咁
10個平民俾人起訴都未有1個差佬會出事係同一個case入面
咁有邊個黑警打人會認自己打人呀on 9 柒警到依家都仲未認自己打人啦傻西

下，連research 都唔識做，開咩po

( Show Blocked User - 拿破崙再世 )

佔領華爾街賠過百萬俾傷者
差人一樣有俾人起訴或革職, 唔見你講?
仲講撚埋啲"刀把子"蝗語

屌你我真係好想知香港市民點樣對d黑警??屌你2句就可以打人?
如果d人見你毒撚樣唔順眼係唔係可以打你先
係外國個個都有槍 仲拎外國黎比 外國開埋雞尾酒都仲當係示威渣傻仔
外國政府可以民主普選一人票選總統tim啦
on 9仔成日想拎外國黎比 好野都當睇唔到
讀多幾年書先好出黎同人講野啦

支那不意外

不過而家新一代都越來越多支那化細路

依班中學雞諗野真係好奇怪
可能睇得多cctvb 諗野都真係弱弱地智

點一點火先

喂喂,企開D啦樓主我屌你老母

係 咁點

合法小販只會有減無增，你有無數字證明而家仲係「大把」有牌熟食小販？

多垃圾嘛係因為顧客多，但附近又無足夠垃圾桶，或者啲人無公德心。
如果一間七仔附近一個垃圾桶都無／店內垃圾桶又滿晒，啲人嘛一樣照周街掉，唔通會因為食七仔嘢會變得有公德心帶返走？
我仲親眼見過一間七仔門外單車裝滿垃圾，明明十米之內已經有垃圾桶，都會有人懶得行過去掉。
你將無牌小販＝一定會留下大量垃圾而且無得處理，仲將主要責任放喺小販身上，已經錯晒，點都無得兜。

就算照你嘅講法，既然你講到有牌就會少啲垃圾，咁嘛叫政府發返牌／放寬臨時牌煮食條例吸引人申請，順便設立擺檔通報機制嘛可以監管埋衛生囉！

和平出聲冇人理 唔和平出聲又比人屌
最撚好就乜聲都唔出 乜都唔做 就最撚岩你班仆街冚家剷意啦

勾結日本勢力

真係正宗港豬黎

字都未識打 收撚皮啦

邊間u gpa幾多 咩科
乜野叫做勉強先畢到業
你知佢gpa幾多？
利申：cu神科 自問冇佢嘅口才同勇氣

Google返黎
我欣賞佢既勇氣 口才係包內容 佢無內容

啱呀，應該要叫政府發返牌／放寬臨時牌煮食條例吸引人申請，順便設立擺檔通報機制可以監管埋衛生，而唔係走去掟磚包庇無牌小販囉！

google返黎就信仲話自己讀緊u
讀u最基本個source要可信先用得都唔識？
佢講野冇內容你又點得出黎 又係google藍絲forum?
你讀緊thei扮有u讀？

你罵我既理據 唔覺你係讀神科

咁你用事實駁返我囉 做HALL會長 同 DEFER左兩年

咁.. 客觀事實上 都幾明顯吧

一早BLOCK咗你件五毛，但破例覆一次，費事你老屈我駁唔到，
重發小販牌，唔同派系嘅人喺好多年前已經提過，
但如果講道理或投票就爭取到嘅話，就唔會有咁多社會運動。

屌你老母 收撚皮啦你

好撚野＂本來＂個意思無引申到清朝後期非法，咁你點理解我"本來"兩個字既意思?
奇異理解能力學習中啊我!

懵成咁樣，都算難得!

我同意以非理性方式爭取權益，當且僅當：對面唔講道理，而且所爭取之權益明顯是正義之舉

畀呢班都唔知咩來頭嘅無牌小販開檔算唔算正義之舉？我好有保留囉

好心做五毛就高質啲啦 一眼就睇得出啦

其實呢係大學defer好正常
有人想玩多幾年所以讀少d credit所以defer
有人為minor defer
同埋宿生會會長係代表佢玩hall life
同佢係咪勉強畢業冇關係
你要話佢勉強先畢到業唔該你就講下佢gpa有幾低 fail左幾多科

咁你要話我 都要證明俾我睇 佢GPA好高 有HON 同唔係勉強畢業吧

唉 你影衰緊讀書叻既人

前面問人要證明
第二句已經結論話人哋影衰晒

正好似法官問疑犯提出證據
一分鐘後突然宣布罪名成立一樣

我都唔認同佢
不過你有冇用過個腦先講野

收皮啦屌你老母

依家嗰case唔係講全年做小販
只係做新年嗰幾日

你講垃圾, 衛生, 嗰陣有專人打掃
講秩序, 都有人維持, 之後嗰幾日照開檔, 冇任何問題
嗰日去掃小販, 對整個社會, 係得定失?

你講犯法, 係, 但正如新年違例迫車一樣
你係咪覺得新年都應該平時咁抄牌?
好多地方有人周圍舞龍都冇申請, 鋪頭賣年貨擺到出街, 全部照拉?

法律既原意係禁止廣義上破壞社會既行為
但法律唔係完美, 好多時整體上冇造成破壞而市民得到享受既行為都係犯法
泊車等例子, 雖然係犯法但實際上係大家都方便或開心
所以嗰社會有understanding唔拉
小販都係同一道理

因為咁岩依家讀緊 法西斯主義

你地本土俾本王既感覺就係

復興神話，營造宗教情感和預感現實以注入超脫意涵

咁想問下你（溫和）做過啲咩？

大家咁話

Well-educated？
人哋嗰個名都打錯
笑死

我一開始咪話左自己

無教育程度

囉

問你做過啲咩喎，不如舉小小例子黎？
可能天琦未必係一個好領導者，至少佢有試過付出，請問你（溫和）做過咩？

佢有付出 咁就唔係英雄啦

咁我成個POST就每一句都岩啦

其實每一句都係客觀事實黎

所以我咪開左個POST出黎令大家反思下

咁係唔係好過成個連登都係度一面倒支持港獨呀

講開舞龍舞獅，我記得細個嗰陣逢親新年就會有班舞龍舞獅喺走廊度舞，然後逐家拍門攞利是，嘈足成日
而家屋苑嚴正執法，唔再有班on9喺度擾人清淨。我個人係無比歡迎屋苑嘅做法

收片梗係禁
但依家喺街/店既門口都仲有表演

咁你既英雄定義係？回報？革命成功？
最少你都攞下（溫和）黎比較下..
凈係覺得佢咁做唔岩，（溫和）比啲意見黎好喎

梁天琦現在不是

偉大既英雄 就算係立場反對派 都會認可佢

EG.拿破崙

其實拿破崙除咗法國佬冇乜人當英雄
威靈頓將軍就唔同啦

背後意思係唔係成王敗寇呀

大佬你地明唔明依家唔用暴力架
係講道理架

岩岩YOUTUBE 聽多次梁天琦講既野

佢話要血汗... 效法東亞國家

香港唔係未發展同發展中國家架大佬 究竟點入HKU

你係唔係想講東亞國家係未發展同發展中？

我照返佢咁講出黎先

原來佢舉錯例

大佬你真係贏曬，問你（溫和）做過咩例子就擺個拿破崙出黎 ，唔講以為你參考緊佢去做，到頭又係得個講字。
溫和派係永遠贏家，講就大條道理，做到啲咩？做過啲咩？一味批評人 自己就站係最後面

原來你叫我舉溫和呀

咁

列根
戴卓爾夫人

佢係 最少佢有勇氣去嘗試改變

戴卓爾打褔克蘭好溫和啊

咁拿破崙都唔係得軍事既

佢唔係 因為佢無堅持 無死 無成為人血饅頭

係咪時下好多後生仔都想出下名、留名於歷史、出下鋒頭、崇拜英雄主義？

唔通偉小寶咁好？

咁天琦叫聲名狼藉定係流芳百世？

官逼民反，何罪之有
根本唔應該要呀梁天琦承受全部罪責

天空復仇者條舊菜你點解釋？

唔好將小販咁小既事

講到革命咁偉大

耶穌咩！？又玩聖人呀？跟本佢就唔係一個人攬晒上身，大把人因旺角暴動入冊早過佢啦！

東亞國家係指日韓. 東南亞先係未發展國家.

其實中國臺灣都算東亞
不過佢應該都唔識㗎啦

小販只係近因. 突尼西亞茉莉花革命都係因為小販咁小嘅事引起.

梁天琦至少敢出黎
唔會好似黃瓦全著草
唔會買中資股然後網上9up捉毛
已經勁過好多人

屌你老母臭閪支那賤畜

為咗個幾千里外嘅爛鬼島仔打仗好溫和啊
Reagan大幅加軍費
又搞星球大戰
同蘇聯對抗好溫和啊

姐係樓主因為自己係溫和，天琦係激進，所以就唔認同佢？

同埋唔好睇得太表面
列根嗰時大量送武器俾阿富汗游擊隊 又秘密派人訓練 殺咗好多俄羅斯佬

其實大部份革命同抗爭都有前有後，有激進，有溫和，件事先會成功。

你宜家咁，同打仗時果D係府辦工室既文官，去否認出去打生打死既武官有咩分別？

有無人性架？

咁我覺得一個人既政治信念或者價值觀
唔可以單單一個詞語就形容得哂
我都尊重每個人既思想自由

我只係想講事實出黎

咁你係岩

但係我相信呢個「革命」 係一黨專政

有邊個後生未激過呀？激都要用腦架！

講的咁撚偉大，旺角班藍絲新移民小販有冇上法庭聲援或捐錢呀？

黑警抵打，阻住我打黑警既仲抵打，仲要打多兩錢重

唔好執著新移民同舊香港人，根本去劃分人類係用價值觀、文化、語言，而唔係膚色、種族同出生地

法國大革命，溫和派要上斷頭台架!

溫和民主既革命黨
驗腦啦唔該，無錢就去乞啦，咪撚上黎出po呃維穩費啦

你地既思想真係好恐佈

我多負評唔係因為 我係錯 我講錯

理性既香港人已經放棄左參與政治社會事務

一黎無力感
二黎自己已經好多野煩
三黎無政黨代表到佢地

全部俾人拉既半數都係無業 飲食 勞動工種

唔係想笑你地

但係我唔希望有太多年青人做左政黨既政治奴隸

或者

純粹為左發洩對社會對生活既不滿

最少我見到港共真係驚，你估無佢仲有無人出錢請你班五毛打手

樓主算唔算連登最柒 ，打埋曬啲煽情句子諗住搏認同，點知一post出黎千幾負評

好溫和好well educated嘅自決派都係俾港共政府DQ咗，咁樓主又覺得仲有邊條路係work既呢？

唸緊

但係唔認同Ｗell educated

吓仲諗緊呀？以為你字字珠璣好有料添
拿破崙咁暴力仲叫咩拿破崙再世者

要正評有幾難啊
出去打句香港獨立4千正評冇難度

有邊個偉大會全世界認同
戴卓爾夫人不知幾黑利物浦市d人憎
當時甘地都大把人憎

點樣唔用腦？你地以為人地無腦姐

維基：
1802年8月，修改共和八年憲法，改為終身執政。1804年11月6號，公民投票通過共和十二年憲法，法蘭西共和國改為法蘭西帝國，拿破崙為法蘭西人嘅皇帝，稱為拿破崙一世。12月2號，拿破崙仿效查理曼大帝嘅歷史，以減少革命派對於佢登基帝位嘅不快。呢次係第一次法國皇帝以自己嘅「名」作為皇帝嘅稱號。佢並唔係由教皇庇護七世加冕，而係自己將皇冠戴喺個頭度，然後重為妻子約瑟芬•博阿爾內加冕為皇后。一年之後，佢又喺意大利由教皇加冕為意大利國王。

我都知梁天崎唔係英雄
因為梁天琦先係英雄

因為革命唔會有你份架嘛
你係反革命架
你唔係以為自己有份做革命黨成員嘛?

我就放長雙眼睇佢做到啲乜出嚟

上次肥彭話佢, 係無錯

係梁天K

呢D野當然係全民架啦。

又建國派，又港獨派......講真，到宜家D人仲只係識分黨分派去屌人都幾無謂。

係喎，老蕭係咁叫

利申，我唔同意佢既港獨觀點

何東妹去blow job

講咁多廢話

集氣捐錢啦

邊個捐呀，香港英雄

毅進星＋100

一蚊跟機

只睇成果就下定論？

選你老母呀
2015年本民前已經係個度幫緊小販啦
定係你既智慧水平推敲到2015年初已經預見到湯渣會辭職
又會知道2016年2月有補選咁叻啊
用下腦啦低等智慧生物

無腦既人真係特別蠢
2015年有撚選舉呀

屌你老母
低智慧生物真係死不足惜
2015年初有撚選舉呀

官迫民反
有咩問題？

你知唔知客觀事實點解
而家只係你推敲出黎
你有冇確實數字講得出未有魚蛋 梁天琦會有幾多票丫

冇魚蛋識佢老鼠咩

本民前係光復行動已經係領頭人
你唔識唔代表人地唔識

人地國會都係咁打啦
香港既立法會唔比打，咪轉移到街頭打lo

其實跟足下新聞既
唔會唔知

你喜歡啦，呢個世界勇敢既人唔一定開創到D咩，但無勇敢既人社會唔會進步。

土地正義聯盟條舊菜？唔識，淨係知姓何個位嶺南女學生

愛能穿透坦克呀

唉

開頭以為樓主咁大聲有咩驚世idea，點知原來聲大大無貨賣

係事實都唔好咁大聲
人總要有寄托 有偶像

樓主無講錯
只係㨂錯地方講
明知不可為而為之
精神上同港獨一樣
大家唔洗咁認真

暴徒

出自五毛囗中等同英雄

鄉愿

有屋企人所以做錯事都冇所謂？

佢地有錯 就要以暴易暴
其他警察都好似7警咁？ 總會有好人吧

你食撚屎啦，示威者就一概叫暴徙
警犬打人就話總有好人

做五毛賺撚埋d咁既陰濕錢夠唔夠你醫你老母做雞野返黎既愛滋呀

中晒point 心噏

社會係有問題先會有邪教，你睇下城幫信徒，佢哋等同法輪功

全香港人都知社會/政府有問題啦，so?

係呀 打人既香港人 唔代表香港無理性又溫和既人

係你地自以為是 以為自己果套岩硬
港獨理論同理念既理想又空泛

你地真係憤青黎 似足法西斯主義
成個邪教咁 但係又係少數派

你最鐘意果個中共政權先係全球最大既法西斯呀，讀多d書啦

港獨理論同理念理想又空泛？
咁共產主義理念又係唔係理想又空泛呀？

毛魔果時叫人獨立又係唔係理想又空泛成個邪教咁呀？

求樓主乖乖地睇完書先好答問題

我話緊 689濫權 你就同我講 毛主席仲濫權 害左好多人
你地答唔到我問題

你地先係好好地讀書果個 你地無一個駁得贏我

邊本教科書有教中共係全球最大法西斯
人地共產黨真係靠槍打左個政權番黎
港獨狗呢？靠鍵盤？

五毛驚講錯野唔敢答

中共係有理論 同 做埋

中共都有智慧同實幹過你地

唔敢答我果個係你吧

五十步笑百步

噢，原來真係打手驚答錯野交唔到report唔敢答問題

唔夠人講就話人五毛

同MK仔 一路走一路叫你睇撚住呀 有咩分別

笑死我

唔夠人講？邊個避答問題？
敢問樓主共產主義理念是否既理想又空泛？

毛魔當時時叫人獨立又是否理想又空泛成個邪教咁？
一講雜種毛魔d五毛就會顧左右而言他，萬試萬靈

睇住樓主想扮理性搏同性俾人圍屌
根住有人想討論又唔敢答人問題
真係一種享受

敢問樓主共產主義理念是否既理想又空泛？
非空泛 係理想

毛魔當時時叫人獨立又是否理想又空泛成個邪教咁？
係

咁你地答我未
我真係黃

串完我 要我答你 我答完你

又唔答我.... 我真係好迷惑點解你地既憤勇係唔係全部都係咁

想我答你咩？

天琦係英雄唔係因為佢打警犬
而係佢不顧自己咁踏出勇武抗爭既第一步
係魚蛋前所有大台抗爭者都仲係俾警犬好似三國無雙咁打緊
魚蛋後佢地已經開始驚死，已經係好重要既一步
你話佢為左選舉？佢係傘後已經光復緊

所有政治改革或者革命從來都係一個進程，無論將來香港獨立與否又或者有其他既政治改革
魚蛋同天琦都一定係其中一件重要既政治事件

你話共產主義非空泛？共產主義果種唯物論式既去人性化同現實生活既人性完全唔吻合呢個問題都仲未解決

鐘意話人鍵盤建國果d傻仔從來都唔明咩叫政治進程，可能對你地黎講所有野都係一訓醒就有咁簡單

又用個別事實黎支持自己既論點

但係都係反駁唔到

我指本土政治理念空泛同不實際既論點？

你地好鐘意用愛爾蘭黎駁我

我岩岩盡力讀左大部份資料

愛爾蘭起義後 叫復活節革命

領袖被槍決 但愛爾蘭由本來 不支持武力轉到支持武力

但係不見得香港人魚蛋革命後更支持本土既政治行動

因為已經唔係戰時 無人想靠暴力爭取 任何野

係因為你班on9仲相信只係和理非會有用姐。

同埋愛爾蘭 依家由統一黨做第一大黨 而唔係主張暴力既新芬黨

時代變啦 成日用戰時既例子支持自己

但係從來都唔係將論據黎Support自己 係用黎踩我 但係不見得你地會有

「歷史進程」

講咁多做咩吖
祝樓主全家長命百歲

百病纏身，男嘅中風攤係床度唔郁得想自殺都冇辦法，女嘅俾人切曬手手腳腳日日俾人輪姦❤️

依家由統一黨做第一大黨 而唔係主張暴力既新芬黨

所以呢？

每個團體都有佢政治地位姐，有D係要體制內，有D係要體制外

你既意思係本土派係體制外 係有好大既政治地位？

唔好玩啦 泛民一早唔Show佢地

我當香港係二戰既軸心國 本土係意大利

和理非既黃絲同泛民，一向都係等人地衝完之後執雞架啦，全世界都係咁。
打仗用武官，建設用文官，分工好正常姐。Z
不過你唔好以為無左勇武派你地和理非會成功。

你班泛民大台好撚大口氣，話哂事呀？
唔show係因為唔想奶「屎」上身乍
你睇下黨報仲有無講獨派？
密切留意添呀

唔係出去扔磚就變武官架...
同d mk仔出去講句粗口做第一個武勇就變有道理
係英雄
軍隊都係為國家利益

我當本土係支持緊香港

但係你地都唔可以話文官不值架

大佬雙重標準？

你地係 民軍又俾人拘捕哂炸

因為我唔係任何黨派
我只係一個理性既公民
請緊我認為正確既政治立場同討論

你唔覺得會有歷史進程，但香港獨立既聲音及討論仲不斷咁被建制(黨媒)同埋非建制(泛民選舉都仲要澄清自己對港獨問題既意見)

證明左梁天琦主張將香港獨立擺左上香港主流政治討論

仲keep住有人討論既野，你憑咩話呢個政治主張冇進展？

打仗用武官，建設用文官，分工好正常姐。

撚有話一文不值？文盲

你係度攻擊自己既開路先鋒，人地向前衝，你就係後面放箭。

唇亡齒寒呀on9仔

9唔答8

睇你點定義啦
英國都有過法西斯主義 仲有五萬個成員
一個政治主張受到廣泛討論
可能你地認為係進程啦
我暫時既資訊認為係一場失敗既政治風波

以暫時既資訊就能夠將一個仲進行緊既討論定成功以及失敗？

講到軍官係大哂咁 咁文官都要批架嘛
係你地自己一黨專政 話香港人和理非唔沖
講到自己好偉大 你地唔係民軍係咩？

咁我預測唔到未來既... 無超能力

有時就話文官無撚用

一時又話幾時話過文官無用

同你地嘈真係反智

泛民就話玩左超過廿年可以根據往積去評價佢地既回歸前政治主張及抗爭手法能否套用係現今既政治環境去達成佢地既目標姐

本土或港獨思潮都仲係講緊3年,而且個討論仲未完,仲有唔同既團體,人,事進行緊

咁快就認為係一場失敗既政治風波？

拎黎寫essay個prof都會話你既資料唔夠,支持唔到你個結論啦傻仔

扮理性扮有讀書唔係咁易架

A係長期既野
因為A已出現B
B得到討論
B被抨擊

咁你用A既無用去抬舉B既有用

其實係邏輯謬誤

因為係B因為A出現

你用b既起源支持b既效用

邊個先係on9仔

梁天崎唔係
成個支那無一個係

鄭南榕

咁多次理性遊行 ， 理性選舉得到d 乜？
咪就係政治暴力打壓
真心覺得天琦係英雄
因為我真係唔敢做

一個失敗50年 已經好明顯失敗的野
(民主回歸，大中華)

屌人一個搞左幾年的運動一事無成

泛民和理非路線無用令抗爭者被虐打(A)
令到本土及港獨思潮開始冒起(B)

B係因為A出現

但點解B係失敗？

冇啦啦擺邏輯出黎係無助你豐富你既論點架

反對89年擠提支那

支持支那入世貿
(李柱銘有份說明參眾兩院)

港獨派好像支那狗咁講 一事無成

都好過大中華派 係度幫手培育支那怪獸出來

b既起源係因為泛民廢

b既效用係香港人開始考慮勇武抗爭路線，警犬開始唔敢再好似開無雙咁尻打抗爭者

邊到有用b既起源黎支持b既效用

我唔會話一個政治理念係錯誤
但我憑依家既狀況
革命
輿論唔支持小販 影響衛生
兩年黎都無爭取到咩
只係依家報緊佢地既判決

咁我認為失敗
都唔係不正確既判斷吧

人地話用佢現有既資訊就覺得你地係一場失敗既政治風波呀

同埋我希望唔好用一個咁簡單既起源
就話要搞個b出黎

你地既目的係唔想俾警察打？

你地唔係主張港獨咩？

如果你要詳細版

本土及港獨思潮既起源有一大部份既香港非建制支持者係雨傘後

因為泛民既理性非暴力主張而令係場運動被虐打令到佢地質疑呢個抗爭主張既可行性

以及對泛民幾十年黎所堅持既「一國兩制」產生不信任，所以開始尋找並討論獨立的可能性

夠詳細未？

但冇人用過b既起源去支持b既效用播？

岩岩條友咪咁講...

你而家同果條友定同我討論緊？回應返我先點睇

既然我唔係用b既起源去支持b既效用

點解你可以用只係維持左幾年而且仲進行緊既討論去定性為一場失敗既政治風波既？

你自己括號左俾警察打係（A）
冷靜少少好無